停車場落斜偷位

有無師兄可以教下點樣係停車場落斜個陣偷位？
今日去葵坊新都會停車場，一落完車就有個bump, 聽到頭唇hi到，好彩只係個低花左

行Z字

行慢啲，儘量落果下唔好用到避震

落得太快

唔該曬師兄

其實今日條路就係咁
我架車係二手，一買返黎個陣已經load低左
係咪好慢好慢車就會無事？

印住brake落就得

其實快慢車唔係主要原因，斜路同平路形成既角度，直接影響頭唇掂到地既機會，越接近180度先越安全

你無錯，但係塊地係點係咩角度，你控制得到？
架車快慢，車主控制得到，越斜就越慢

乜你有得改變個角度咩 冇呀嘛
本身行得快 臨落到嗰下brake 耷頭 又冇Z字落偷位 咪易啲掂到囉

咁樓主問題係架車load低左嘛，條路稍為斜少少，行1kph都係會磨到，有冇z字結果都係一樣。如果有suv咁高，高速落底再dup brake都冇事呀

你有冇睇前文後理架？

傻仔先z字 之前見部86gt又係咁落
都唔知做乜鳩 以為自己好型
我慢慢咁落都冇事

利伸: load低

咁你始終都係冇得改變呀嘛 除非泊地下或者轉場
行Z字會好少少嘅

我幾時有話要改變個角度？我係話load低左既車對於條路斜度越少越有利，仲有z字係針對減速壆果個情況先有用

打斜落
前提係要有位比你咁玩

你知唔知自己講緊乜
事實就係停車場斜度係固定
架車除非有電子調校否則高度都係固定
乜撚嘢load低對斜度越少越有利
你知唔知咩叫A對B有利呀
可以做嘅就只有車速同落地角度

一係你叫樓豬去load返高部車囉

新都會邊個位會hi 到？
駁位/ dun 位 一定勁慢車行啦...你架車低既直頭要below 5km 咁行啦

大油 weight transfer 去後面

條友死雞撐飯蓋講樣無得改變嘅嘢出嚟

你渣過車未架？你load底左條路斜d係咪會仆街呀？我渣元朗萬金中心，架車三指行1kph照樣磨頭唇呀！樓主咪講左佢架車買返黎已經load低左，而家咪問緊關唔關快慢事囉！

入完停車場，拍完卡，有條斜路 過bump，之後就轉左
可能我真係快左啲
多謝大家既意見

明知自己架車低就入停車場慢啲啦，不過好多停車場都唔靚仔、跑車多數入去仆街，所以一係就擺街算

青衣城入口轉入去泊卡
少嶺名都落下層個斜坡入口
窄到呀